黃毓民率團訪問高雄支持韓國瑜競選團隊

黃毓民率團訪問高雄支持韓國瑜競選團隊

黃毓民係國民黨有咩咁出奇

唔出奇

只係有好多人唔知 / 唔面對現實